我每朝8點幾返工都會經過北角站 真係好多人 好逼 班次疏啲都頂唔順呀

往灣仔方向 有時會排隊排到出中間
第2班車都上唔到
然後紫色線啲人落車轉線又逼哂過黎
月台又唔係話大同多位 真係好辛苦呀

真係希望唔好有人仆親受傷
如果唔係返工實遲到，冇勤工獎喇

唔好烏鴉口！我唔敢想像
經理唔會諒解我遲到架
我每個月就500蚊勤工獎架

唔好塞呀，我好鍾意返工㗎

我就唔喜歡返工嘅，不過搵食冇計啦